[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (368) 晚安

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」，用網頁版可以的話copy埋置頂嗰堆，用電話開post置頂內容會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

遊戲初期常見問題Q&A // 實用網站 //

•由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

今後活動預告

1. 國際博物館日 (5月18日-5月31日)
一齊去打卡

2. June Bride (6月1日-6月30日)
幫手影結緍相

要淋花果啲未開島喎好似

開左島
招淋花子

我係咪又入錯島 on9岩岩load到個3個字既

我估係喇
我係5個中文字

有冇人有表情個個表
想知差咩性格嘅表情未有

404 說好的瞓教呢?

晚安睇完鬼滅個結果個心有啲那住

還可以啦 好差咩

早啲訓啦

Load多次先

晚安寶貝 我仲未睇

最尾張相咁就完咗

差唔多了

寶動漫台有

晚安

我要我要

喂你係邊呀？

晚安奶醬b

喂你到未呀？

出左門口 寄比你算

喂你喺邊呀？

去朋友度搵完駱駝先發現冇帶兌換劵留名

有

渣架

買幾張地毯就換到啦

救命！！
屋企wifi死左！！
部機斷左線

有冇人要花？

紫三色堇
藍玫瑰
黑玫瑰
金玫瑰
紫銀蓮
綠菊

又派花

尋晚出嗰啲都未得閒掘...

有我過嚟拎定你過嚟
今晚呢邊有流星有妹妹

FC

lm

我拎俾你 你要幾多？

阿姐

＠奇異wanda

大妹 你到底有冇訓過教

coming

嗨 老闆

感激

你上面講嗰啲我全部都冇
可唔可以每樣要幾多朵
我再自己培植

禾有呀

小芝芝

24小時都見到你

我準備好過嚟 帶咗30幾朵

多謝你呀

冇睇tri可唔可以睇絆架

冇囉 呢幾日都有落

我意思係冇拎劵去用

同一隻 同一日只可以換一次
你當日買齊3地毯已經送6張
除非你搵到朋友島既駱嵐
否則你換唔到多過一次

綠菊

我今日落雨 驚聽日收皮...

而家開俾你

我開島？

我開咗
come

召瞄

gender psychology真係好難讀

一日生一粒

仲有咁多人未訓

仲未訓留名

apple

巴絲

sleep is for the weak
i am weak

想問下仲有冇綠菊

未訓

4點後有

好累訓啦 各位晚安

遲左 想要紫銀蓮
仲有無

我有好多，幫我清

等四點我打埋最後300字來鏟下花
順便睇下你有咩diy先

希望我未訓

你訓左就聽日搵我應該都會上水既

倫敦JJ，唔係隔離都唔買驚

本身都係大英帝國但俾屋企急call返去

我而家開

你訓左未我鍾意打完一篇

俾幾分鐘我偷埋野先

*終於

兩邊鬥閪不過美帝我兩個月前都講左，一係唔爆，一爆實仆街，醫療系統太閪，已發展國家中最差，想唔仆都難而家仲話reopen ，真係唔知點死

開咗!

來了

咁快

屌你呂遊正仆街
我個島4個居民 你比4舊垃圾我
我要建築呀

Too late

哭成狗

仲未訓得著

有冇人有呢個牆
應該係叫淺色/木大廳牆, 求一個

西施狗

今日都係快樂的一天

突發！營地有人！

呂遊終於黎啦

我屌咩舊石生花堆 又要等多日

中文係茶色大廳牆
我有 開返機寄俾你

余子醬

幾好呀

唔了我已經有三隻普通 仲要三隻都未收到相

又係大佬 多謝大佬
我準備緊逆轉個法庭
見呢隻牆幾岩用

🥺

我今日營地都有人嚟
係我冇既元氣角色

又要作出抉擇了

早啦

魔界戰記企鵝 比較正常既運動型

11點訓撚左

早呀，恭喜有豔后

應該得佢一隻正常

早晨 繼續送化石

茶茶 茶茶丸 鏘鏘 阿一 都ok既

茶茶丸肥到件T-shirt變晒樣都叫運動型係咩玩法

個島又落雨

點解我得9個居民 但唔比我加多一個嘅 唔係最多10個咩？

買地

佢應該係識買地架WO, 唔係7,8,9點黎

佛係種藍玫，而家等緊二代紫，好漫長

幽幽幫買

岩啊

佢咁有錢? 入面全部都窮撚黎

咁你隻同隻狸貓對話講咩？

佢送過幾萬貴嘢

咁多狸貓死唔見你死?

你係揀未送過既野定貴野, 佢送D貴野cheap過我買開既cheap野

講一講個日子同你做左既流程

得公共 你想做什麼同我的房屋

早晨

早

公共果個之後咪有出售土地
你7-9隻點嚟

有冇人有牢籠DIY想換

大佬 我del錯你fd 我即加返了
求accept

就係冇得斜坡同橋 同將啲設施移位

你cap個地圖嚟睇下 cap埋左邊有咩人

睇地圖數真啲係咪得9間屋

點解又唔同左

吹牙

早啊各位

bro..s
早啊

點解係都要蝦佢

新BUG黎 屋外型無變但入面變左 right?

請問油滿個地板係咪都出到石礦場

有冇200up逃生門

又遞減

得151

返緊工 做唔到condom

玩咗差唔多2個月都未高過200

老闆

我試過一次..........227

好想整靚個機場位但廣場太近
諗唔到點整

L字形山啱唔啱洗

i know that feel

重新玩過

打撚死你

點L字形山

弱撚智

我係相距6格 已放棄

如果我重整應該要再搬過哂啲屋

山山山山路路 (往廣場) 山路路路路山入口山山山山

請問呂遊幾時先肯遇難

等緊你上船掉佢落海

我一間都未搬過

佢遇咗難，但浸死咗

呢個好靚喎

連有動物搬走都沒有特別
閪施狗

但係我個廣場咁樣
個山咪得幾格闊？
山下面係廣場咪好怪

咁你俾我地睇做咩

圍遠少少繞返轉頭

可唔可以去你個島參觀下

呢度係無人島, 呢度咩都冇, "咩都可以做到"

美

DEL驚了
垃圾廣場位

有冇人要金盔甲DIY
朋友優先

但要山遮住廣場嘅話 因為太近 變左 廣場對出直接係山
我接受唔到
放假諗下有咩可以遮得自然啲

我覺得你直接apply返上限張圖個設定都無問題
兜返去廣場左面做入口

廣場前面係山咁咪好on9

盆地

我覺得不行廣場前面係河可能冇咁嬲

我竟然有機會瞓到七個鐘
好滾動

hi戰士

尋晚冇夜場?

黑馬要走了

原來我種到個花田係廣場前係咁開心既一件事

分享悲哀

又係黎睇佢有咩遺物既時候

我都係廣場同機場差幾格路
柒到仆街

黑馬很想要

用啲好密嘅針葉樹代替座山有冇得諗

聽日邀得
你有冇位

我個廣場同機場中間可以起到個香港大球場

廣場前一堆樹你又反而接受到
之前我咪放左堆攤檔係前面
發現影唔撚到相所以先搬走哂

無啦班契弟唔肯主動走

我好似冇3型過 因為我都係夜晚玩

屌係喎啲樹都會阻影相

不如直接整條運河駁去左手面條河度啦

想特別啲就河中間開啲1x1 1x2 2x2 地擺 樹/家具嗰啲

可能你有 但好似我咁朝早高價
無condom做好唔開心

下星期再做condom

我個島好似未開發咁 所以做唔做都冇所謂

我係5格就服務處

話唔定遲啲更新可以改廣場位

點會連續兩星期第三期

蟹有幾多格話

係就好啦，我願意比一百萬佢搬

放菜姐又唔係俾人參觀

一落機場就係河
晏啲諗下先

我已經2星期冇買菜 身心安泰 血壓都好正常

要一陣數下 行緊返公司

我覺我個島 由機場廣場到出海位都係世界級

求link

可能真係整河最好

佢可能係得入口可以睇得下

我得個佛系入口

琴日笑死左 你錯過左好多野

整得個門口 要再度後續先大問題

我宣布今晚有邪教儀式！
流星雨

唔係變左平原咩

蟹知道，哭是沒有用的。

望著最險惡的Layout，蟹對眾生說：「我來砌！」眾人看著她，她居然笑了︰「沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下。」

這句話多麼豪邁，在場的人震驚了。

我依家都缺緊碎
冇哂存貨
琴晚清倉

狸克自私撚 唔肯搬屋

都有個位

7格 世界級

我想黎

特登刷過？

不如整條運河困撚住狸克同西施狗算啦

發生咩事

冇刷過架
果時年少無知直接開場

你都無去？

十卜ching, 我想殺咗西施狗好耐

冇呀尋晚9點半訓左

其實你整座山都係遮左個角落姐

但山整左定右都痴線喎
左邊遮左動物會去果個角
右邊遮好多廣場同埋唔知點自然地收返個山

其實近機場有咩唔好, 寄野好方便

唔同弱者分享

成班弱者

我都好近
直接整條路算9數

戰士又要返工了

一落機就係廣場
I know that feel
所以到而家都唔知點執個個位

戰士返咗工了，然後個會cancel 咁我返黎做乜

刷居民
祝我好運
唔求靚同可愛但求係未有既性格

唔係一落機就機場咩

老細返左office再見啦大家

岩岩訓醒

完成

部電腦幾正

Twitter 咩tag可睇到日本人既島既設計

點解講句早晨 要派膠俾我

有無園藝寶寶得閒過黎砌花園

香港人講早晨有好多種方法
好似廣東人做雞一樣

幫你接花海is ready

黎唔到

返屋企

點解

咁黎開工

有人幫我收晒花

放工去練習

阿得今日走

有冇人要接佢

星期五扮工日

有冇龜頭菜離手大會

我開到1點比你地

佢改飯後先開
無帶機出黎打

隊長may i john?

返工等收工

你捱唔捱到咁夜

請半日假

我依幾日都1點幾訓

sure

竟然
Btw我隻文雄話要走了
我放左佢走

想隻山羊走
但拎咗相先

今晚幾點開始儀式

應該7點有星？

我訂左新卡 睇下抽唔抽中啲新野刷佢走算

仲有冇位

小睫

又話養生
但你個場好難入

我即刻搭西鐵入黎比張卡你

上班滑手機 翹班吃東西

可能中綿羊

上次個營地有客人
我滿心期待
屌 又係羊

好想放大假

太肥 不了

辭職

整花園想死有無人幫搬

聽日可以

成班辣殺唔洗番星期6哎攰

大妹唔肯養我

喂你咩樣呀養你

巧，咁我聽日先整

你咁講咩意思先

貴圈真亂

我養你！
今晚比一袋99000你去唱k

我隻章立娜今日執行李lu…… 想問多次有冇人接佢，佢好得意㗎 唱歌嗰陣個嘴嘟吓嘟吓咁… 我都唔捨得，不過覺得佢係時候出去識吓新朋友

而家冇100萬唱唔到k99000係俾貼士個廁所仔

我8點零先黎

你整住其他野先

100萬都未必得啦

嫁到 喂你點樣 真係乞米

大佬比錢你地去唱k仲咁多野講
仲唔快d post ig story

我有錢女嚟

準備刷第二隻gym撚入城
有咩好介紹

哈姆

無野整住..等2日之後

好唔自然既花園..暫停了

CAP左

太平

返左公司扮工

早上三期留名

自然風都好正

點解2日又2日

搬屋都要3日啦個門口...之後仲有20日村民
我諗搞到2021 我都仲起到整緊

頂好靚

點解人地嗰啲特別靚

就咁 #あつ森 多d野睇

見前面講起入口到廣場距離
首先我入口唔係對正廣場, 而係右上
廣場前面同沙灘距離都係得10格左右
整個噴泉公園又略嫌唔夠位
仲諗緊點搞

差幾多格對正？

5-6格左右
其實入口一出已經整左條直路
直行去到對正廣場邊既中間位轉左就會上一層去商店+衫鋪
係未諗到廣場前面點搞
又要預位行去島既右邊區域同落沙灘

繼續招gay票sponsor

豐年話俾我知
22號係白馬王子生日呀

好欣賞你好大決心

毒仔
阿一
尋日營地黎咗阿一
剛好缺gym撚，即收

營地有人嚟但係要刷趕走邊隻刷到好攰 不停對話又要計時如果唔係auto save左就麻煩

我仲未有村民生日過

我仲要玩遊戲成日都輸

各位早晨

草叢欄杆整個10x15至18格入口區
想辦法令到條路好自然咁打斜連去廣場
中間有位放到噴水池

總有機會贏
係唔知幾時啫

真
1/4定2/1都成日輸 可以唔玩遊戲唔要佢送既衫但係一話邀請佢就走唔甩
雖然有時候可以唔玩遊戲直接邀請

你好
早晨

點樣打斜 求教學

諗諗先

有冇人可以寄部laptop過黎
咩色都得

香港老任券有興趣記得買，$649到17號
仲可以兌換new game Paper Mario

唔錯

同文雄差唔多樣

我就係想gym撚換gym撚

今朝靜到呢

早晨
我好似3期

真係 有冇人要放

得返半個鐘

點解？
不過我又真係1個鐘後要出門

第一日整三溫暖
第二日整學步推車
第三日俾左紙箱L diy
整完就話可以黎住，因為滿人，我揀左換走另一隻之後，就變左佢住左之前鷹間屋

狗衝左未諗買咩但實有用

我果個最閪

你香港時區12點就轉價喇喎

而家咪12點

係咪要搞個最閪廣場大賽

睇過鐘

日版d卷仲有一張都未用

你嗰個好過我嗰個啦

朝早定下晝

你係睇錯鐘定你十世前影落定我未訓醒

一陣玩下planner先

寄少少俾你先加油啊

今晚比你啦

四子早晨

刷咩指定呀？

寄俾你

老闆今晚十一點後 你得閒既話我想打劫

今晚難啲 聽朝得唔得

想刷咩

你唔係要太平咩

記唔記得我？

多謝你我想要順眼嘅尖撚/成熟
佢出晒啲普通暴躁悠閒比我

好呀 聽朝再睇感謝

琴晚等唔到你

希望我唔駛刷到今晚

百幾張都遇唔到好嘢？

冇機係身

順眼尖撚/成熟 佢唔出呢2個格比我

返八點呀
佢邊打機邊影比我睇

奶

12點Pm你冇覆係咪已經瞓咗

我只寄三張
到陣比人串

上次八張就收工
可以all in 俾你

我去食個飯再刷 希望食完飯會好運啲

改行自然風

我諗住百幾張乜都夠晒

要參考豆柴
原始自然風

開驚 個泡仲喺魚子醬 閂驚

一定唔係我

早晨大妹

祝好運

一開頭就係朝着呢個目標進發
但係我連尖撚都見唔到

學豆柴
青青綠綠
平平坦坦

等下啦

順眼嘅尖撚

你係都要攞我個島黎講

大妹早晨

係
我啲運冇晒 刷到好撚頹

一望無際 諗得過

可能用你啲機票1抽太平

係咪又到左去後樓梯既時間呢

個泡好似已經唔見咗本身3日都係同一隻

Dave大大好耐冇見

原來啲運去咗你到

大頭菜田（兩葉草型）

330同530可以見多兩次

聽日放假啦？

星期日呀

唔夠再話比我知

柴柴寶

你有排拆

你一陣入黎睇..好快嫁炸

放心 我會同你say hi

訓醒又見到你

我瞓咗5個鐘左右

重有一日

好耐冇見

未夠鐘住

拆嘅時候啲傢俬擺邊？
收入屋 啲格又爆晒

係隔離開菜場第一輪已經有個唔知邊個入黎
關島攬炒 如果有收費條氣都順d

我無爆

有無人黎種樹

人地限制格數就係要你學識斷捨離

我都係粉兔已閂驚
係咪因為過日冇x驚

無

小寶寶 今晚睇流星雨

想黎
但係仲返緊工

沒有狐狸的第18天

好似好耐冇見

琴日先見完你幾時開島我再闖

下次認住名
爆佢出嚟啦

捕定先

幾日啦 我估

係呀 唔該
老闆幫左我整了

種樹可摸耳瘦

睇吓我幾留意你

你開島話我知

好呀我送禮勤完就黎

唔想開2P 今晚清下啲衫

肥料

我聽日放假 等你

依加可以開 你拎D花黎 樹黎種下

藍玫瑰岩唔啱洗

好阿

切得出黎就好

今晚/聽日花王團黎搞搞佢

好呀今晚見你

你都係買大碼衫啦

肥婆都有好樣既

做得好

我準備去食飯，一陣先帶野黎，花你要咩?

搵埋王妃寶一齊
佢依家應該又訓晏覺

你又知我係

唔係ROSE 就得

佢今晚係咪又唔洗訓

佢啲格數已經比現實多好多

我有d風信子既，不過唔多

係肥婆 好唔好樣就唔知

踢爆我

我又樣衰又900kg

想問下商店賣既種子係咪每個月會換
本身我個島係賣鬱金香 銀蓮同三色堇種子
佢依家商店由銀蓮花換左做玫瑰種子

900kg仲返到工咩

睇下adele張近照 我相信世界真係有奇蹟

但我明明好似冇乜野都爆左倉

我啲夏天衫又比上年鬆左
我買唔到衫啦

索到

自然島冇野玩

人間有情

自然風好難整 我整左8分1

好似Sarah

返到一個人坐3張櫈

知你又靚又身材好
你想我地呢班肥婆點

今個星期見啦咁

屌 我都係
第一眼以為Sarah Paulson

其實做運動就好快瘦
勤力啲

其實無慘搵既青色彼岸花有冇講過係咩?

真心好勁
減到咁多
雖然佢肥肥白白仲可愛

你冇去過我個島係真大草原 我未執

我開左島 每人種5棵針樹先好走

900kg減唔到架啦
一個人訓兩張雙人床

好多人都大平原

整極都唔自然 整完又拆

人魚你變女超人喇

平時比你當沙包咁打？

我地點解會搞成咁

有冇人收留彼得，佢今日話想走

問奇蹟要如何創造

我切比你

真子

不要再說

你話架

勤力啲

點先可以堅持

鞭策

會, 我都試過
但幾日之後又轉返原來既組合

例如 禾

認真答就
天生+為食+懶
不過啲瘦撚一定會話係肥撚懶同食得多野

切到我切埋比你

拿 我其實都好懶既
要搵到樣你鍾意做既野先堅持到
或者個desire to look good in body shape

我唔係瘦底架所以好明

搞唔掂呀

玩左咁耐終於收到第一張相

做咩唔要佢
利伸: 冇位+覺得佢幾得意

第3轉喺佢到啦

其實唔洗諗..你得閒FING下
注意下飲食 就得

你試下閂game再開

居然係放彼得

又喺兔
我次次睇完即閂

我搵唔到動力我唔係唔鍾意做

無人黎綠化嫁

大佬係咪食得好健康

冇動力咪唔好做
認真果句
其實唔係肥到唔健康嘅冇必要特登減

唔係 我好懶 一日2餐唔會過tdee
琴晚食豆腐

Hi

598
今晚7點幾8點開
1機票/1黃金/罕有家具或摸
有興趣請留Tg

去交易所啦屌

nice啲

連登公廁
不了

收留未

去交易所啦 親

好nice

魚子醬好定彼得好呢

我就係覺得我越黎越唔健康搞唔掂

已經3日都粉兔
我懷疑過日冇閂驚都關事

應該唔關試過有日去咗小楓到

不嬲nice

我好鬼為食祈求我168同100下成功

呢度好似唔算多人有喎
同埋你鐘意緊要過公唔公廁?
不過我睇性格的話悠閒有更好選擇

我食豆腐會作

仆街啦 用咗60幾張都搵唔到一隻或狼或者狗
得返10張機票 求祝福

咁幾時先loop完

睇你幾重
真係好重嘅要揀運動黎做
普通肥嘅搵fd子打下羽毛球果啲或者好似人魚果啲去跳下舞會開心過做gym
做gym係比啲好有目標好有自制力嘅人 或者有教練睇住
如果唔係我覺得都幾悶
搵樣好玩嘅做興趣好過搵樣野黎減肥

悠閒性格章丸丸冇得輸

all in 彼得
最愛彼得

即係你會屌呀橋？
佢講嘢嗲聲嗲氣，都幾討厭

個post真係推慢好多

Btw 你地有無試過一個area放太多家俬 每次第一下行過去都會load唔到啲家俬 仲會畫面卡卡下

傳左佢好多年話佢係illuminati既人

求針樹 島已開
自便綠化 右下方

我開始有少少

我真係有諗過搵教練試下逼自己郁

而家唯有叫自己忍下口同日日郁

想收

有冇聯絡方法聽日來接佢

我會會慢慢出現咁

彼得都算少人有重要幾好樣

me佛系島

係咪舊機
我仲要兩個多家俬既area連住 一經過個段路都會卡卡下

我屋企完全唔擺零食
係屋企仲健康過返工公司啲同事會引我食

擺明gay行路扭嚟扭去

我到底miss左d咩

終於比你搵到唔好比誠b教佢講掙扎

我已經乖乖地留家但屋企人會買

琴日大字報你都唔出現

幾時先到其他動物！！

算少啦
我覺得章丸丸果啲仲多
利申 第3隻係彼得 雖然樣板屋但係好中意佢

彼得個樣呆呆下好可愛

喂你係邊呀
琴日根本靠運 一樣樣嘅

我訓到死左（好爽）

阿姐為咗彼得

邊個阿橋呀?

雷姆

我都想知
灰到諗緊百合話走都要放

Lunch安安

女仔通常都係少運動/食唔夠
跟住代謝慢
通常都係加左運動量先
不論係gym定帶氧都好

利申識講唔識做 900kg

個個番工 今晚流星團同我種樹阿你地

真係好好笑

我已經諗住個泡再飛去小楓到就放佢

好似好耐冇訓咁

小楓咁得意

我都係900啦喊出黎
逼自己郁真係

嬌

無火花就算佢跑過黎搵我都無娃娃戈種感覺

未報左聽日勞工團

等下啦 一陣你又後悔

灰到

我都係俾咗屋企人玩

應該唔會..掛
佢都喺5隻普通其中一隻

快啲飛去小芽到
一了百了啦

你想種咩呀要幫？

咁5隻普通又真係慘啲

反而驚佢越飛越鐘意既動物到

祝福
尋晚被隻狼百合拯救左

我開左島阿..你入黎種得嫁喇

越想越唔中

小芽 機械 同李可都得

好彩我3
4成熟

露營地有人 好緊張

因為你無我心

我4隻兔美玲唔走得
日日都好驚

所以要開刀一定喺佢同小芽
百合魚子醬雷姆都好鐘意

人魚個島啲動物都好似好正咁

咁多成熟
今次就喺想搵隻成熟

都唔係
都見過fd去完狂食之後肥左2-3kg
唔係即肥但會慢慢肥返出來

日日開完驚個心都灰一灰

前晚刷到第一隻成熟美玲

唔會幾個鐘變一變？

我見到！！

無朋友

唔會

係呀
3普通 4成熟 3元氣
日日教重複diy

會唔會返來先肥

仲有3元氣
想要返隻尖撚/大姐姐了

最緊要順眼

食蟻又雞又豬又鴨

唔知要等到邊日

又係貓 好想要

懶得上嚟直播邊有諗過咁快收工

學唔哂表情
尋日學埋最後一個
3性格表情學哂了

要啦

成熟教既我一個都無

開始準備畢業啦

最新島民一覽

我齊十隻都係差暴燥同大姐姐快啲搵人走啦

雷姆我收完相仲要樣板屋都唔捨得比佢畢業

係咪要狂玩遊戲先要到

小潤

可能營地聽日就有人

買埋野去

所以諗緊胡拉拉 雪兒 百合可能都會放

我隻樹熊住樣板屋
我都唔想佢畢業

百合都放

唔得唔準走

如果你無空地+齊十隻
就要刷走嗰隻

去朋友島再接佢返來

壹零零壹

前幾日先嚟咗音音起碼等兩個星期

仲要估牌

我都唔想架 但刷死一隻
下世都冇新性格

音音好可愛

我玩咗50日 一張相都未有 個島壞咗

又有道理

喺啲動物壞咗